我條女d friend話想識香港男仔，可以點

身邊d friend已經有女朋友
可以點

介紹返

介紹我

香港男人就有
香港男仔就冇

金鐘M記

你咪金鐘m記

咁是咪介紹